原來胡椒噴霧有得賣！

犯法野唔好做

推

push

邊到買

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

台灣就有 防狼噴霧
香港無架 犯法的

搵完好似係
突然明白點解香港要ban呢個

香港乜鳩都ban晒
其實都正路 香港算安全
以前黎講

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命